控經理人公司欠薪 YouTuber 「Ming仔」勝訴獲賠逾151萬元

有香港初代YouTuber始祖之稱的梁嘉銘（Ming仔），4年前入稟控告經理人公司Viral Digital Studio Limited違約，本應每月支付25萬元月薪，但自2017年2月起停止支付薪金，要求經理人公司賠償逾150萬元。經審訊後，暫委法官藍德業今天在高等法院公佈判詞，考慮到經理人公司一方缺席聆訊，加上Ming仔證供及披露文件，藍官裁定Ming仔及其名下公司勝訴，獲賠逾151萬元。

法庭記者：陳子豪

25萬月薪

香港地越垃圾越多人工

睇返咁多youtuber佢剪片係數一數二嘅
但廿五萬就見人見智啦

咁睇黎我係精英中既精英